有冇人可以入黎屌醒我

依家係12月12號10點53分
我14號朝早就要考final 了
但我完全集中唔到精神溫書

為左乜？
一個女人，岩岩分左手既女人
我鍾意佢，但佢唔再鍾意我
就係咁簡單
我都想俾自己靜落黎
唔再記住佢
但我做唔到
好想喊
好想喊完之後可以放低件事
有冇人可以幫下我

錢銀定女人 自己揀

專心温書
過左依兩日你就會放低左佢

感覺係，冇左佢，我要錢黎唔知做乜既感覺

幫我含完就冇咁上心

專心唔到，一拎起筆過三個字就諗起佢

i suck ur dick

溫書啦柒頭

屌多幾次

咁就一世了

3個字3個字咁温
我之前考dse個陣都為左女而頹,不過同你原因唔同
最後成功捱過左

收皮啦 過多個禮拜 佢姓咩你都唔記得
你講到佢咁重要 唔好溫囉 炒GPA囉 defer囉 上黎問做咩？

傻撚左 你自己唔洗衣食住行咩

人蠢多讀書

巴打 認真 追返佢
緣份係要自己爭取
讀唔讀書好閒 可以遲d再讀
女人走左一世都唔會返黎

我都知我垃圾
我都知依一刻應該溫書
每過三個字就諗起
真係好辛苦
岩岩溫既野全部唔記得晒咁

要追返都唔係呢個時候
我真係好想溫書
但完全放低唔到

已經冇野可以阻止你諗佢 你柒左呢個考試 條女又挽回唔返 果下你先會後悔

巴打 我之前同你一樣
五年感情就咁無咗
我比自己頹咗一日
同自己講 點解佢可以開開心心
而我就係到頹廢做垃圾
唔可以比個咁嘅人影響自己生活
你頹嘅同時 佢可能仲開心過你
無謂浪費時間
明明啲野遲早都要做 點解仲要拖？

講得好

我係覺得自己書又溫成
女又冇左
成個人生好灰
好想搵人鬧醒自己

果時你再醒都唔遲 最多再考過

夠仆街，醒一醒，仲有冇